[突發]鄭家純家被爆竊 幸無失身僅失金

新世界發展前主席鄭裕彤家族持有的淺水灣道12號獨立屋，被賊人入屋爆竊。彤叔長子、新世界主席鄭家純，今早10時25分返回獨立屋了解情況。他離開大宅前說：「少意思，損失一啲金器，喺咁簡單，冇乜特別，普通嘢，當時有屋企人喺屋企，但係鎖晒門，唔知發生咩事，所以冇受驚，個賊入唔到房，只係喺走廊攞走少少嘢，會加強保安。」

Old news is so exciting

仲以為係雞扒妹

仲以為有人偷底褲胸圍

佢失身仲大鑊
數以億計

阿蛆失身先好報出黎

間屋大到，有人係屋企爆竊都冇人知

好撚好玩呀屌你老母

失身囉

正皮for有圖

共匪

2016

1) 損失一啲金器，喺咁簡單

2) 個賊入唔到房，只係喺走廊攞走少少嘢

金器放走廊, 有錢佬真係唔同玩法

成間周大福 成間屋用金整都冇問題啦

唔放d金滿足佢地胃口
失身點算

失身

冇失身

雞扒妹呢